急問貓抽搐！！！！！

佢食完野隔一陣突然個頭抽搐，轉一下咁

係咁伸利跟住轉動

Keep住2-3分鐘，都幾密下

之前都無，到底咩事

依家隔一陣又無事

你覺得我地係獸醫？

獸醫院開咗啦
又唔係半夜三更
帶佢睇獸醫啦

洗唔洗觀察多陣，因為佢依家無事了

帶佢睇醫生

睇佢睇醫生先，跟住你都去睇醫生驗下個腦

當連登仔係獸醫?

去睇醫生好晒你時間咩

抽搐都唔睇獸醫？

我返左工，依家佢自己係屋企

因為見佢無事了，我今晚返去觀察下

咁希望喺佢獨自喺屋企嘅時候唔會有事啦

你條友完全嘥氣
寵物有問題一係上Google
一係繼續觀察
有錢嘅就睇獸醫

問完一輪，咪又係繼續觀察

建議即刻帶去睇獸醫 抽搐好大件事
利申非獸醫 純經驗

下次拍埋片睇睇

上連登問 不如去睇獸醫啦

問黎把撚咩 個個叫你睇獸醫你都係繼續觀察

有冇咳？我主人有時咳都係會伸俐頭左右fing

連登仔能醫百病

今晚返到去睇一睇情況，仲繼續有即刻睇獸醫！

佢真係好突然性，一陣就無了
所以睇定少少，今次會決定

去睇下啦，下次再發作停唔到就大鑊，同埋你形容到咁都唔小野

佢係個頭部側一下咁，2-3mins都有7次左右
側一下果陣口有啲水口水聲咁

中風，仲要成9個鍾冇人睇住，你都係睇定啲 善忠服務啦

你唔關心自己隻寵物就唔好養啦屌你老母

請假睇獸醫係咪攞你條命啊?